致北角一間所謂既黃店

證明左自己係花斑前員工先

入職左3個月 越黎越覺得北角分店根本就唔係黃店 由頭到尾都係利用緊黃色經濟圈 食人血饅頭
原因如下
一）開舖到宜家冇響應過任何一次三罷，更加唔好話咩捐錢派口罩
二）有手足曾經攞過u型渠注水器、消毒酒精、濕紙巾比我地派出去，老細甚至話「緊係唔好派出去，留返自己用仲好」
三）前排有賣過9蚊 kf94口罩，總店總共比左50個北角分店，老細們自己袋左幾乎30個，其餘先賣出去，但係佢地本身屋企都己經有十幾盒。而且賣既方式仲要係消費滿50蚊以9蚊換購一個，講白啲就係想攞口罩推動生意。
四）上個月為左痴新牆紙做宣傳，要員工拆晒連儂牆上9成嘅繪馬，而拆左個啲就要dum埋去一二邊，唔比掛返上去，手足寫嘅野全部比老細當垃圾咁看待。

五）舖頭係運動中期開張，除左總店比我地嘅設備，用緊嘅大部分設備都係淘寶，咩飲管 攪拌機 打蛋機 紙巾 通通都係淘寶返黎。身為黃店咁樣買淘寶 對唔對住手足。有次舖頭水浸，要搬晒啲淘寶貨出cashier，懷疑老細好怕比人知自己用淘寶，要員工搵人包住佢

六）老細曾經提過「廿三條其實只係為左保護香港人姐，唔覺得有咩問題」當下有員工嬲撚到即時同佢理論，老細就即刻收左聲，冇再討論。
七）大約一星期前，全線花斑都有眾志口罩賣，北角店冇要到啲口罩，要員工同啲客講話一早賣晒，再離譜嘅係，賣佢地自己買返黎冇防菌認證過既口罩，食人血饅頭。

八）店面有寄賣一啲其他黃店既產品同埋手足書籍，老細一度講過話啲寄賣全部都係垃圾黎，賺好少錢。

九）原先買比員工用既消毒噴霧，老細叫員工慳住黎用，宜家反而攞返之前買落既消毒噴霧出黎賣，究竟有幾渴望賺錢，所有賺返黎既錢自己袋晒落袋，一蚊都冇用過黎幫手足。

.

過多日就係五一黃金周，希望手足可以分散投資一啲真係盡心盡力幫手足嘅黃店，唔想見到手足既心意，比偽黃老細袋晒落袋

設備係咪要用本地生產嘅？定用美國岀產？

原來間店咁仆街,入黑名單

係咪每間代理唔同？
之前appledaily報過新蒲崗個間

睇清楚
係北角咋

總店比既設備係台灣 食材都要求由台灣訂

每間店唔同 全部都係加盟店黎

咁淨係哩樣嘢 唔理佢藍定黃都有問題啦
黃到光榮咁 但冇跟住規矩都唔會想食
何況個老細似藍/on9多 好彩冇食過

pish

Noted with thanks

唔撚洗再鬥啦
理撚得你扮黃定點
你打正係黃就會支持， 吹咩？
黃店都要賺錢

你個account 都係P牌， 未出過post
我係咪可以challenge 係5毛分化？
鬥黎有咩意思？

係咁以推下

多謝長文爆料 ...

痴撚線

店長一係解釋，一係就等下次運動同你裝修，
到時連人帶鋪都冇埋，唔好扮唔知點解

屌你老母

樓主呀嘛？

解釋吓點解要做撚埋啲咁嘅嘢先

店長*

店你老母咩

兩個account 扯貓尾咁撚明顯

Pish

推

你咁撚想間鋪頭解釋， 你咪落去當面問佢做乜收哂d繪馬， 做咩要食人血饅頭咯

識開個post， 又唔敢落去鬥黃

不嬲話好多偽黃 d人又屌你5毛分化

只信爺爺 係咪黃大家有眼睇

唔通我話黃 冇錢生活

你地就送錢比我咩

香港人好易呃

推
咁樣係黑店
已經唔關黃唔黃事

好多都係咁，唔出奇呀北角真黃既一隻手數晒，因為平時人地已經好撚好生意。並他扮黃都係為生意。商家最撚估惑同無恥

覺得23條冇問題 仲係黃?

推 呢個就真係扮黃啦

鬥黃 拉

唔好鬥
食m記都對黃色經濟圈冇害
唔洗辛苦分黎分去

其實北角店又真係冇表態係黃店喎

請批判思考：
六）老細曾經提過「廿三條其實只係為左保護香港人姐，唔覺得有咩問題」

八）店面有寄賣一啲其他黃店既產品同埋手足書籍，老細一度講過話啲寄賣全部都係垃圾黎，賺好少錢。

blacklisted

咁堅尼地城店呢我見佢真係黃店格局

有人提過柒婆係深黃攬炒派手足， 佢係咪藍？

Push

你覺得佢唔夠黃可以叫人唔好幫襯
冇必要咁上綱上線

鬥黃同扮黃兩樣野
明明唔係黃都要扮撐上面班友係咪弱智

Siu4 個ponit仲停係鬥黃度 都冇睇清楚
點都屌9你鬥黃

要鬥黃， 就自己落去鋪頭鬥
鬥完證實左先上黎開post啦
開個post, 片面講老細係藍，食人血饅頭
討論黎係意思

問下自己, 你想要最後嘅結果係
連美心元氣金拱門都要扮黃起連儂牆, 成條街每間舖都貼晒文宣先生存到
定係
成個香港得幾間「真」黃店, 三兩日就俾政府打壓一次, 好似泛民咁年年要入錢先吊住條命？

佢想扮咪由佢扮囉

加盟店就無計
最有效就係寫信投訴
btw為錢扮黃奶我地袋底証明黃圈有用

偽黃係你根據呢個post 決定,
如果又有第二個post 話呢間舖請嘅全部都係手足, 成日捐錢, 咁你又會點呢

究竟係你弱智定係d 人弱智?

你講野怪怪地咁喎

其他分店我就唔清楚

你都識講係如果
依家同你講冇可能啊 利申現員工
腦細為左賺錢乜都做得岀

而家樓主講緊間野扮黃
大家可以討論佢係咪扮
但唔係鬥緊黃 唔係講緊咩做得夠唔夠 何來鬥黃
你條傻鳩咪又係唔知真偽衝出黎攬左間鋪先
仲屈樓主鬥緊黃

日本神社日日都有咁咁撚多繪馬放上去, 唔清走D又點可以比你地掛D新既上去繪馬都要UPDATE, 你個腦都要UPDATE

咁大家係咪要討論完A店係咪扮黃, 跟住又討論下B店係咪扮黃? 討論完咁多間舖都2047
食飽飯無屎屙?

其實佢冇打正旗號自己係黄喎
以我所知花斑茶舍得尖沙咀係總店其他都係加盟店
打正旗號係黄嘅得新蒲崗同荃灣

其實得你條傻鳩想要第一種結果
如果所有藍都咁樣扮又個個去幫襯
分薄哂黃店既資源
唔單指幫唔到手足仲係送錢比敵人

俾你捉到呢間又點? 捉完就無鬼? 扮黃又無成本, 遲d咪又有草班茶社, 樹班茶社

知你想要第二個結果, 拎到道德高地但唔需要成功, 永續社運就perfect
道德潔癖偽君子

咁如果要扮黃先可以生存.. 咁嘅結局唔好咩？
唔需要擔心咩分薄唔分薄
根本香港消費力好強

當麥記都要跪都要扮黃..就一定好多人幫襯？
不嬲話幫唔幫襯開店. 講緊嘅係你對唔對得著手足、對唔對得著自己。

如果有手足方圓幾公里除咗麥記冇其他選擇，
佢走去食麥記我地又要批鬥佢？
如果要靠教條主義先可以維持，
呢個經濟圈一定好難持續。

真黃假黃偽黃我諗大家識分
乜野係真乜野係假唔應該由人講
應該用家自己思考

Btw, 多謝樓主提供資訊..
我自己就一定唔會幫襯北角呢間啦

上面班柒頭話唔好鬥黃我真係笑左出黎兩者都係黃先有得鬥，間店好撚明顯唔係黃啦連鬥既資格都冇

時代真黃既 冇播cctvb

時代冰室 表晒態

屌 我幾鍾意飲荃灣西嗰間 係咪同一個老闆嚟㗎？

同消費者扮黃實質食m記元氣就唔俾鬥

舖頭扮黃就要鬥到佢執

又話黃圈愈大愈好?

等我仲預備睇吉野家入黃圈添

唔同老闆

屌你老母上面有d傻西仲話樓主鬥黃
講緊間鋪收晒手足捐出黎諗住幫人既野收埋自己用都抵屌啦
咁樣唔係鬥黃 係除害群之馬

變種捉鬼黎, 最終目的都係搞散個圈子

精神病人扮黃喺度捉鬼咪又係害群之馬, 抵屌啦你, 除之而後快

手足冇得簡要食m記係完全第二樣野黎
我絕對唔會批鬥
但如果有能力有選擇都去食就一定抵屌

乜野係真黃 用家好難知
樓主做過間野而知情講出黎我覺得好好
而唔係一班人衝出黎屈樓主鬥黃
亂咁去接納哂偽黃話要狀大黃圈
同根本冇左黃圈係冇分別

你岩呀, 無論真黃定偽黃, 如果全世界都係黃, minority 變左majority, 的確無需要有「黃圈」
因為已經贏左

啱啱買完見到呢個post
我覺得雖然佢可能係扮黃
但起碼店面望落去係深黃
係呢個階段我覺得可以暫時放過佢
始終「表面黃」多一間得一間
等黃店夠多先睇吓點清算

就算唔係黃，所以就裝修？

唔需要清算, 黃店夠多, 有好多選擇嗰陣, 每個顧客心目中「黃」嘅定義就自然會提高, 幫襯多d 有連儂牆有捐錢有幫手足嘅舖頭, 扮黃但乜都無做嘅得兩個選擇, 一係做多d 野去「扮」, 一係就無人再幫襯
到佢做野去「扮」嗰陣, 就已經做左真黃店

你啱

又block多個5毛

市場係識自己調節, 做咁多野去做鬼只係搞到成個生態愈黎愈差, 每個黃店老闆行每步都小心翼翼驚行差踏錯俾人話偽黃/唔夠黃, 咁嘅心態點樣壯大到?
黃只係立場, 黃唔係聖人, 唔會做樣樣野都岩

我明
所以我咪話你啱

睇黎睇去 成個post都好似鬼鬼地

黃根本就係majority 訓左幾耐阿弱智仔
人人都扮黃就叫贏左 笑撚死人咩
仲衰過正苦叫你袋住先

你清醒未？黃嘅有幾多人, 你同我講下？2019 區會得167萬票, 616最盡就200萬+1, 香港呢就800萬人口
majority？洗唔洗教你計數？

五毛又出動

好賤格

p

不鬥黃
拉
不推文回覆

太造作啦喂
今日冇飯盒派

西環嗰個呢

Lm

藍店

推爆佢

一係你去裝修
你估前線係咁樣俾你損耗？

推 希望店主現身說法

推到比所有黃店地圖同app知
如果老細冇解釋既話
盡快係五一黃金週前轉綠
手足自己判斷要唔要幫

五毛都幾易賺
到時你去裝修我第一個幫你吶喊助威
記住唔好唔去啊柒頭皮

如果廿三條無問題係唔夠黃
咁你叫梁天琦紅底算了
雖然依啲老實講facecheck唔到
但係有噉多黃店 唔食依間咪食第間

講到手足有無限金錢咁
手足D消費力有限架
緊係俾左D真黃店先啦
D假黃真藍想出黎呃原本屬於手足既錢
你竟然仲拍手讚好

西環都係黄

仆街囉
我仲去左 堅尼地城果間

果間又係咪

分化狗，拉

西環嗰間癡滿memo

所有鬥post都話自己係員工，點點點，乜乜柒柒
比d新意啦，我屌你老母

和平飯店
活一鮮
新娘茶
買湯丸

係咪真黃
怕做錯野

pin返好喎巴打

五一黃金週就到，發唔發覺多左批鬥黃店post

咁你又唔可以咁講
表態比唔表態好 呢樣唔係我地一開始既idea咩

又係啲分化撚喺度鬥黃

推~等北角手足唔好俾人呃

店主唔洗出面都自動洗底

北角only

推，真理愈辯愈明

又批鬥

呢間開宗明義咁黃，貼晒文宣又有連儂牆，當做社區連儂牆俾啲廢老行過睇都夠黃啦，我理得佢老細暗地深藍定點，用淘寶嘢呢啲好閒咋嘛

間間黃店都要估個老細係咪偽黃嘅話，黃色經濟圈唔會搞得成，人哋表晒態貼晒文宣就係黃啦

每日都有,連睇都費撚事

講到手足有無限金錢咁
以後遊行要check身份證員工證學生證睇下係咪狗定係國安先派水派海報俾佢
緊係俾左D真黃先啦
D假黃真藍想出黎呃原本屬於手足既錢

睇完有無覺得自己on9? 鬼你捉得晒? 而家叫你俾晒成副身家佢? 道德潔癖偽君子
煲粥唔可以有老鼠屎, 所以就要撩晒d 老鼠屎出黎, 但唔諗下係個環境生態問題而唔係老鼠屎嘅問題, 一咪去搞d 粥揾老鼠屎, 老鼠屎依然會存在, 亦會有新老鼠屎出現

你可以話距仆街、自私，但唔使鬥黃。開舖唔係做善堂，唔好拉高標準。

扮黃照接受
最後全港五成商店一齊扮

間間唔同，呢間可以唔懲罰住，
但係新浦崗，西環同荃灣一早表晒態

如果佢唔係黃店, 點解要俾手足寄賣?
既然俾得手足寄賣, 點解又要話係垃圾, 話賺唔到錢?
點解明明冇攞眾志啲口罩貨, 又要扮有然後呃人話賣晒?
呢個已經唔係黃唔黃嘅問題, 係誠信問題
口講一套, 做又另一套

睇完樓主指控, 只係覺得唔夠黃, 又未到藍店水平, 同埋老細作為仆街左d至少無公開撐警, 反對抗爭, 又唔到要清算地步

現實係 大把都係想趁抗爭為名執錢 跟住潮流變化 好正常嘅商家思想 可以話佢無人性 但商家佬立場上係無錯 將利益最大化 香港老細更加係咁 打造成黃店生意額就會增加 何樂而不為

扮又點，最好全部藍店都扮黃，比對家知道我地先係大勢

講埋23條都叫鬥黃？

唔洗批鬥 佢起碼俾地方你寄賣貼文宣

唔鬥黃
不分化
不割蓆

大陸狗黎

証據呢?

覺得[size=6]23條無問題[/size=5]都叫黃?
訓撚醒未呀?

又鬥黃好悶
肯鬥藍未啊

又黎鬥黃,

買大陸製品都要屌,
有邊個屋企, 無一樣野係made in China?

扮黃同鬥黃兩樣野

呢啲加盟店真係間間唔同
通常只會去返有人報係黃店嗰間先買
其他分店都唔會特別去飲

支持與否
取决個人
自行判斷

push

岩 唔好咁易信人

佢d紙杯搓手液事實都有擺出來派

又鬥黃

cctai話偽黃好過藍呀
食人血饅頭都唔緊要

你就ON99
亂9咁比喻
你派文宣係為左令拎文宣既人成為自己一份子
咁你依家係咪幫襯下藍店, 佢就會變黃呀?

搞黃色經濟圈就係要黃店生 藍店死
依家D仆街藍店奪取黃店有限既生存資本(即係手足既消費力)
扮黃藍店既存在係會整死D真黃店架

你仲走出黎用埋D ON9比喻欺世盜名

一打唔洗找

其實全部所謂扮黃嘅證據都係樓主講
就咁睇反而間鋪頭賣口罩寄賣書同繪馬都有做齊
如果真係當垃圾一早扔鳩咗啦仲用個袋同你裝好放喺店？
最撚怪係頭幾版啲留言全部一面倒屌鳩間店扮黃
好似已經肯定咗間鋪真係食人血饅頭咁
其他嗰啲圖又咁多 最緊要話廿三條對香港人好嗰句又圖都冇張

又冇得收五毛

想問下樓主男定女
我黎既次數多到記得曬啲員工
我只係覺得呢間野啲員工一個半個冇乜禮貌

不分化，不割席，樓主屌你老母

黃衛兵出現了

私吞手足捐嘅嘢，連登仔表示: 不鬥黃

就咁睇係一面之詞 搵北角店老闆上黎傾下先

Sor起碼有2條傻鳩

認同孤立政權 唔係孤立抗爭者

又要鬥
依家光復左la 咩

聽都未聽過依間野

有時間食傻好過啦

其實依家就係要利用黃圈迫到藍店話自己係黃，鬥黃冇乜意思

人血獌頭冇問題 最緊要比藍店知 你撐狗 我哋一定唔食

活一鮮捐左好撚多錢wor ching

根本就係有心開POST 屌黃店,
你睇內容大部份都係無証據/ 貴/ 淘寶

鬥黃手段一律都係咁
話你對唔住手足 - 將D 文宣當垃級 - (其實放埋一邊有問題?)
屈你唔夠黃 - 無參加三罷
屌柒你唔夠黃 - 用淘寶
話你食人血饅頭 - 唔比你賺錢
無証據下屈你係藍 - 話你支持23條, 証據呢?

手段同出一徹, 連登仔一致攻擊, 令到無店鋪再敢表態自己係黃
將黃變成中立店

好似好多人冇睇過篇文就覆

是但拉

岩呀, 我就係要藍店都變黃扮黃, 唔做黃就生存唔到

唔怪得你咁鍾意做金田一揾偽黃扮黃, 你根本唔期望黃圈變香港主旋律, 剩係諗住課金等d 黃店頂住, 俾手足頂住, 做永遠嘅弱勢社群、受害者, 俾政府迫壓, 期望有人同情, 長期支持, 根本無諗過贏, 剩係想永續社運

不意外。 大撚把黃店扮王食人血饅頭啦

真，然後得翻部分「真」黃店生存 結果無法擴大經濟圈影響力

真嘅就推到佢仆街

好明顯就係扮黃搵錢
根本老闆中立都算不上
唔係既話員工點會甘

老細曾經提過「廿三條其實只係為左保護香港人姐，唔覺得有咩問題」當下有員工嬲撚到即時同佢理論

哇 屌你老母 個老細叫乜野名

以後blacklist

有一班PR/有心人喺度開post, 引晒班道德偽君子出黎屌, 整散黃圈

此po已完

成班好似瞓撚咗咁
搞黃圈個目的除咗資金流之外
就係要啲藍嘅為咗搵食都逼住表態係黃
批鬥撚咁快覺得我地有資本去批鬥

咁你繼續支持藍店 唔阻你

原來系樓主同緊佢老細鬥黃

幫你推 北角店正仆街

又鬥黃 又分化 捉到隻五毛

多撚左

收到了

講到大家扮黃就贏硬 幫襯真黃就輸硬
你不如驗下個腦先啦

仲諗住用滑坡理論屈我撐藍店 五毛認證

on9

收埋d眾志口罩呃人話賣哂都係黃咁d藥房狗係咪情操高尚呀

唔喺分化喎
算警世文
五一將至
提下啲扮黃嘅店
總有人會踢爆你
扮得似啲都好

你不如驗下個腦先, 而家係講緊你呢d on9 日日喺度捉鬼搞散黃店, 搞到d 真黃店老闆小心翼翼驚行差踏錯俾人篤偽黃扮黃唔夠黃

最搞笑係你睇下幾多正評, 幾多連登仔留言話要罷食要裝修

多謝巴打

呢個係我地內部員工覺得需要派

咁係咪明知係扮都唔講出黎？
唔係介意多d人扮黃 但知情者應該講出黎
等班偽黃知道我地監察緊佢地等佢地慢慢做多d
eg開始捐錢請手足 為賺錢由偽黃變愈黎愈黃
而唔係停喺一個求其講句自己係黃就收貨既stage

員工爆料都叫捉鬼？
真黃店有咩要驚
要驚都係班偽黃要驚 就係想佢地驚
等佢地知道我地個個都睇實佢地
等佢地開始為賺錢做多d黃既行動先係最理想
我係老細就真係多謝你一齊推呢個post

香港個教育制度同政治環境令到好多香港人都剩係要白紙咁白, 拎道德光環, 唔洗贏嘅, 俾政府打壓, 做弱勢就多人撐, 多人同情, 永續社運, 就係咁先出到泛民呢d議員, 然後新一代又屌泛民做唔到野, 但佢地完全唔覺得自己做緊嘅野同泛民(以前做嘅野, 而家改進緊)根本係一鳩樣

有咁嘅選民就有咁嘅議員, 小農DNA真係好難改變

典型鬥黃手段 - 商業篇
你黃? 我要監察你係咪黃,
你唔夠黃? 屌柒你扮黃
你無請手足? 無捐錢? 你係比人裝修

鬥黃手段 - 社運篇
你淨係捐錢? 咁你有冇去打柒差佬? 你唔係黃
你淨係示威, 無罷工? 你唔係黃
你幫襯黃店,不過有一日食咗金拱金, ? 你唔係黃

智障連登仔

其實處理方法係要正向發展
唔係批鬥偽黃
而係支持做實事嘅黃店

大愛左膠仲話藍店好慘，要支持佢地

即係...你一係聖人, 你唔係聖人, 你就係藍
推D 人去藍

想屈毛?

你支持藍店支持政府咪可以唔洗"做永遠嘅弱勢社群、受害者, 俾政府迫壓, 期望有人同情, 長期支持"

D真藍假黃店扮到成行成市 逼死晒D真黃, 得返D騙子生存
就係你想要既黃色經濟圈?
咁我寧願你直接去食美心, 唔好搞9 D 真黃店

無腦唔好喺度扮金田一先得架, 人地話係員工就係員工? 當佢係員工, 驗左佢係真黃定扮黃偽黃定真藍未? 你要做金田一就用多d腦呀得唔得, 唔俾佢係藍老屈黃店? 人地講兩句就信十足, 俾d 智慧好唔好?

再講, 呢間舖真係藍啦, 俾你捉到啦, 咁又點呀? 幫佢裝修? 唔幫襯? 佢扮黃有咩成本要付出? 扮黃又可以呃錢又無成本, 周街放舊金喺度仲大大聲話人聽有金執, 係咪搞到更加多藍店扮黃? 傻鳩黎, 以為自己好用腦, 其實做生意又唔識, 政治又唔識

幫襯藍店就會搞死d 真黃店, 你知唔知你嗡緊乜鳩 其實無腦嘅真係唔好咁多口, 攞假黎丢

入去時睇下有無黃既氣氛/元素，就知啦

仲有, 咪多得你宣傳, 原來扮黃係有金執, 又無成本, 咪愈黎愈多藍店扮黃囉, 真係多撚謝晒你周圍揭穿扮黃可以揾咁多錢

藍都算 偽黃更可恥

唔係話唔信你
不過你下下都話老闆話
又無特別嘢證明到佢係藍
咁佢要扮黃吸客咪由佢

新蒲崗個間呢？

唔洗鬥，依間攞明黑店嚟
貼老闆上嚟啦屌

人地都比哂圖證明為係員工 又選擇性失明盲撐
捉到扮黃梗係唔幫襯 唔通呢？
唔通學你咁講仲要去支持？

原來你又識做生意又識政治真係好撚勁
比個叻你

完要求除名啊

要求從黃店除名

黃藍店報料：

睇哂，樓主咁有心打哂上嚟俾人一句鬥黃屌埋嚟真係慘明顯係間野老細有問題

你係智力有問題定對眼有問題？

我一路以來講既”拎手足有限既消費力”去幫襯假黃藍店
咪令到原本屬於真黃店既金錢俾左藍店
此消彼長下，真黃店咪會少左生意
變左藍店生存黃店死
你睇下有幾多黃店告急什至執先啦

咁撚簡單既道理都睇唔明
去驗下腦啦

又鬥？

唔洗解釋啦

blocked

我上次行過睇d文宣、繪馬都仲係大半間店都貼滿掛滿
同埋有join良心飯卷計劃，不如大家睇定d睇下佢老闆會唔會出黎澄清？

好賤 乜都要貪 乜都要袋 多謝樓主挺身而出

泛民進步緊唔多唔少都係靠手足監察
口講時代革命
m記紅店都罷唔到就真係弱智仔喇
（經濟等問題冇得簡既情況唔計）

好多黃店都用緊淘寶貨？

咪係 乜都計做黃店唔割
樓主企出黎話人扮黃都要屌人鬥黃
遲早通街假黃店玩死黃色經濟圈

扮黃

笑左

唔走去監察政府, 唔屌藍店, 淨係屌同路人 , 呢d 就係叫鬥黃囉

每個人都有自己既情況架啦, 用淘寶貨要批鬥, 食m記又要批鬥
真係要聖人先可以做黃絲

你要夾硬去捉一個「超深黃」既手足有唔好既地方, 一樣會捉到
我地唔係要去批鬥「黃」, 應該就槍口對外, 一致屌柒藍同拉中立撚過黎

連登仔幾時先識進步?

如果你開店做生意, 例如係飲食, 你仲敢唔敢自稱係黃? 不如唔好出聲仲好啦, 黃->批鬥, 藍-->無黃絲生意, 中立=食哂兩邊

人血饅頭

香港大把舖賣廚房設備

推推

ching, 又有冇做過生意? 香港鋪賣嗰D 貨係咪MADE IN HK?
做生意係咪打算全部一件made in china都冇? 材料一D 都無中國貨?

得
推

要飲茶去茶一好過。 起碼真係黃店

又一個鬥黃post
正

收到大家既報料喇
喺店主未有澄清出黎之前
會暫時喺網頁上除名
好快就會Update
多謝大家報料

間野旺角都有 以後唔會飲

有晒證據，只限北角店，唔鬥黃，但多個考慮都好

去開堅尼地城戈間
覺得係真黃 好似有罷工

唔准分化！屎萊姆鄧炳強習近平m記大快活優品360全撚部都係黃你有問題你就係分化撚

咪講撚左有經濟問題等可以唔計
但明明有得簡走去食m記用淘寶
事實上就係有問題wor

而家好多真黃店生意愈做愈好
阿豬阿狗都知要扮黃
咩都唔理最後都係玩爛黃色經濟圈

樓主置頂話間間唔同

算啦西環尾嗰間花斑都係扮黃
老闆食藍店 自己就食人血饅頭揸Benz

就係要呀豬呀狗都知要扮黃先有飯開
跟政府既就等食屎
咁簡單既道理都唔明？

就好似樓主班五毛咁咋ma
不嬲五毛玩緊個手段都係表態黃店就挑佢骨頭批鬥佢
批到佢唔敢表態

就咁睇係老闆有d度縮+淘寶
冇罷過工

其實以上有好多同路人中是但一兩樣
大家自行判斷幫唔幫襯
覺得唔係太大證供話佢藍
只能說佢係淺黃+度縮

得第六點入到罪啫
唔好用疫情處理方法去定義黃藍得唔得

呢種心態EXACTLY 就係鬥黃囉
黃絲首先要解釋點解用「淘寶」既原因, 先可以用淘寶
就判咗你有罪先, 你要話自己係黃? 解釋啦
你窮? 你明明袋入面仲有20$, 可以食隔離茶記

你明唔明咩叫批鬥? 就係用不同埋由批鬥咗你先

我識得好多文宣組, 都係淘寶碳粉黎做文宣, 係咪全部都抵死呀?
你話佢地窮咩? 佢地肯定買得起原裝美國粉, 但係個價錢係5倍以上, 係咪要用5倍價錢黎去做文宣? 如果出錢出力, 做完文宣, 仲要屌鳩手足用淘寶貨呀?

好多真黃店生意越黎越好? 夠好多真黃店要救急啦,
亦都好多藍店生意好啦
玩爛個黃圈唔係淺黃店, 係批鬥既人

我自問係深黃, 但如果我開店, 我肯定唔講自己係黃店,
一陣有個中國遊客黎買野, 又比人拎上連登批鬥

連登準則:
你唔可以賺錢
你唔可以唔罷工
你唔可以有任何中國製產品

遲早連水喉水都唔可以用, 因為係東江水

嚇死 我成日幫襯佢另外一間鋪

連登仔唔係話 逼到藍店都要扮黃 令社會上藍嘅聲音消失 就係成功喇咩
而家真係有人扮 連登仔又屌人扮 真係笑撚死

睇內文有8成以上都唔係直接判斷藍黃嘅原因

其實搞唔搞得清個大局，而家藍店扮黃，係對我哋有利

而如果你真係屈錯咗間黃店，真係會少一個自己人

連登仔係一個人黎

偏偏第6點係毫無証據, 無圖, 純綷文字寫
其他全部都有圖

收皮啦傻閪

真

做得好

咁呢點我又真係冇證據 冇理由錄住音返工

黃色經濟圈係咁架啦 一定大把呢啲舖頭 爭在你介唔介意有人扮黃

仲衰撚過藍店

ok 永不錄用

op

呢招用得好厭啦
搵過其他idea啦

上面班左膠連黑心商家都要包容
我屌你老母咩

扮黃我屌你老母

偽黃不了

block
你呀垃圾

agger
M 記撚= 垃圾

On99 有人正你皮果下好嘢 同龍門冰室一樣咁on9 都俾人踢撚爆埋都仲有人覺得無問題

真？行過見到佢有參加三罷
利申：單純想問清楚

睇下龍門冰室先 大台黎唔屌得

Blocked

歡迎各位黃店手足篤灰

你帶緊風向啊？係咪太明顯啊？

淨係知有位紫色頭髮既員工好靚

黑名單

一定要裝修 扮黃扮撚得咁過癮

唔係不分化就大哂

呢啲有埋證據仲想扮野？

不嬲話好多偽黃 唔出奇呀

即係個老闆係仆街偽黃

冇話要清走呢間店, 只係提醒手足有其他更值得投資嘅選擇, 我覺得並無不可, 就算誠哥嘅資金都唔係無限, 當然要有選擇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

推得 證據夠

連登仔之前又話要多啲人加入陣營，偽黃都要支持

扮黃有咩問題，扮扮下就真黃架啦，我就係要盛條街都係黃店，我要條街係黃色，就係咁簡單

第一版見盡連登風向
一堆人鬥唔黃
乜狗屎垃圾都話批鬥
一堆人鬥金黃
最好每人一支AK上街

淺黃啫
好多人都唔理解廿三條
無他，70/80後個思考訓練差
係90後通識好少少
好容易中左對家洗腦

但我地對佢窮追猛打就會變淺藍

支持黃店

佢最矛盾係呢頭講完香港人消費力強, 所有店不論黃藍都撐得住, 轉個頭又話黃嘅支持者係少數
少數都撐得曬不論黃藍嘅店, 真係200萬個誠哥咩

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

點睇時代都屌打龍門啦

樓主其實從來冇呼籲任何人清算, 只係建議大家小心選擇消費對象, 會唔會係你班人太敏感?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

其實淨係唔幫襯北角個間已經好足夠
我會繼續支持其他加盟店

認同 😵 係黑店

其實唔緊要, 消費係個人選擇, 樓主又冇逼大家唔去/呼籲大家清算或批鬥, 你覺得證據唔確鑿可以繼續消費, 我覺得有所疑慮可以轉去其他黃店消費, 冇衝突嘅
最緊要係有個人思考, 唔係因為人哋講就一窩蜂去消費/停止消費, 每個人都支持唔同黃店, 確保每間黃店都有資源而冇側重, 黃圈先可以健康發展, 否則就會得返三幾間黃店, 繼續圍爐

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

根本最終目標就係要啲黃店圈內自己提高意識競爭, 為爭生意扮/做得更黃
即係有一日所有食店都係米芝蓮一星, 啲店為咗生意就要整得更好食、做得更好服務、爭多啲星去吸引多啲生意, 消費者只要向佢認為做得夠好嘅店畀錢消費支持就得, 做生意本來就係咁
乜都扯到批鬥同小粉紅乜都嗌唔愛国、分裂国家有咩分別

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

呢間淨係飲過新蒲崗⋯

正仆街

轟呀

樓上五毛突然空群而出
發現條橋比自己d無能下屬淨係識copy n paste玩爛左想補救咁

樓主好有心 打咁長爆料
推

親眼見住佢同個員工食完藍店行出嚟

連登仔：樓主分化撚，拉

食過藍店都偽黃

會唔會又好又之前間台灣野咁

飲過一次sosad

不過佢生意手法的確有問題

咁你咪食時代囉

邊撚個同你鬥黃...
唔識睇中文字？
而家係揭發真相呀on9
對住你真係noted with thanks

呢D就真正捉鬼,有哂證據無理由唔推啦

去下瘀血

第四點要正視
扮黃都要扮得似

四）上個月為左痴新牆紙做宣傳，要員工拆晒連儂牆上9成嘅繪馬，而拆左個啲就要dum埋去一二邊，唔比掛返上去，手足寫嘅野全部比老細當垃圾咁看待。

我覺得用淘寶無問題WOR
樓主有冇代替品建議先
唔係麻煩收一收你把分化臭口啦
我下次經過一定幫襯
一見呢D POST
應付方法就係加大支持力度

成個post鬼鬼地，不過扮得黃就證明到黃色經濟圈係有用

屌你老母臭閪支持23條你都仲話佢係黃，可唔可以用下你個死人腦

幫你推到上太空

堅尼地城嗰間好黃

收皮啦老闆 撇除淘寶一點唔講，樓主其他point你覺得冇問題？

我上面話叫店長出嚟解釋，就話我係五毛，block左我令我冇錢收
依家黃店係咪進化到可以支持23條? 係咁我走先，會呼籲我D黃店朋友唔再陪你班yellow nazi癲落去

北角分店

無睇
呢D分化POST根本不值一睇

好多證據嘅長文

要消毒

咁遲先講

lm

證據咁足
推下

push
下次最好有自己account同日期，廢事有心人利用你d圖

即刻麻煩和你Pay 和理Eat 等Apps
將北角分店改成藍店
呢d 老細真係要死全家
下賤過空牛肉飯同燉 呢d 鋪頭
明藍

收到 推

慳錢、賺錢ok
但支持23條已經唔係黃

屌明明就扮黃 鬥乜撚嘢黃
花斑北角店 黑店
其他分店應該無事

又係你隻垃圾賤種次次講親黃店一定見到你條打把係度吠

藍扮黃都當佢係黃

up

唉，推...

裝修啦屌你老母，衰撚過藍

之前屎萊姆單野咪又係咁 咩都鬥黃 分化

廿三條都係保護香港人 就呢句就唔掂啦屌

多謝樓主提水但咁做又黃圈又少一間
我地知黃圈大部份係偽黃店但我地要受人玩
整死左藍圈先再搞死偽黃
你踢爆左佢冇得扮黃又返藍圈
不過再次多謝你其他店又多左人客了

推推到老細出黎認錯扮黃

Ok. 多謝你不惜俾人話分化嘅風險出po, 識唔識分化手足係有眼識睇感受到嘅 五一幫襯真黃店

分化
鬥黃

用吓腦啦
人哋當你哋傻仔

要黃6月都表明立場
唔好講乜𠃊嘢門檻提高

兒登仔唔會用腦諗

睇標題已經估撚到係p牌五毛開post
班五毛狗最鐘意屈藍/抹黑
仲要信既都無野好講